我地唔可以放棄區選

的而且確，目前呢一刻選區議會，真係好人血饅頭。但係我地要光復香港，老老實實，獨立調查、解散警隊、甚至我地推翻一個政權，之後一定要有建立，而依家我地係呢方面都無乜著墨。

係，目前選區議會出嚟，就當我地贏晒，都真係冇乜幫助。但我地要令呢個運動最終成功，就係要建立一個屬於我地，我地可以相信的政府。所以我地一定要推動投票，甚至我地要保護呢個選舉，因為呢個係我地可以構建我地可以信任的政府的第一步。我知，呢個殺人政權佢可以 DQ 可以反口可以做好多更過份的事。但係佢反口一件事，我地自己放棄係一件事。如果佢地阻止我地投票、反口，我地更有理由去升級。無論個世界幾壞，都唔可以放棄選舉。

我當年第一次超級區議員我係投白票，因為我真係完全唔認為超級區議員係應該存在。但今次，我真係認為我地每一個都需要出黎投票。